人皆尋夢

天才白癡夢

「天才與白癡」主題曲
作詞：許冠傑/薛志雄
作曲：許冠傑

人皆尋夢，夢裡不分西東，
片刻春風得意，未知景物矇矓。

人生如夢，夢裡輾轉吉凶，
尋樂不堪苦困，未識苦與樂同。

天造之才，皆有其用，
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
振翅高飛，無須在夢中。

南柯長夢，夢去不知所蹤，
醉翁他朝醒覺，是否跨鳳乘龍。

何必尋夢，夢裡甘苦皆空，
勸君珍惜此際，自當欣慰無窮。

何必尋夢。

我愛samhui 我愛samhui！

都係同自己講

@連仔
發現咗魔鏡歌詞網打手
含有間接宣傳內容
請bam

難分真與假 人面多險詐

好有智慧

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

我個夢係你

樓豬

今晚我愛你 明天各走各路

今晚開心過 明天便忘記

愛是什麼

on撚9

叫春自己開post叫咪推。。

係 人皆尋夢